件咪霸垃圾玩歌之星又當youtube係k房

難聽到

Cover大陸仔李榮浩，冇人屌佢藍

邊個咁on9自殺去cover李榮浩老師d歌

李榮浩老師低音炮好勁嫁

佢唱歌真係好難聽

當youtube係k房

當年霸哂波台d歌唱搞到依家波台樂壇已死

有兩件fans入嚟負皮想問依兩個係咪平時食龍門同聽件雞仔聲唱歌如果係你兩個嘅生活都幾地獄

老你老母咩老師 大陸仔
唱歌嫁喳 老乜撚野師

你唔俾佢真係跟李榮浩學唱歌？

笑而不語

？

黑b幾時復出救樂壇

無期